---
title: Главная страница
slug: glavnaya-stranica
group: index
logo: "Tallinn_2035_logo_RUS_valge"
background: "avalehe_foto"
---

Перед вами стратегия развития Таллинна «Таллинн 2035». В ней мы опишем будущее Таллинна, во имя которого работает вся городская организация.
